有無人睇開泰國BL劇(103) Still2gether後續討論

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2) Love by Chance S2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) 我都係Tee喎 9月18號首播 三大fans必睇

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

3) TharnType S2

4) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇

5) Manner of Death 11月首播

6) Between Us

攻程學院系列 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Oxygen 9月12號首播

3) My Gear and Your Gown 9月14號首播

2020 火辣重溫

1) 2gether

2) Why R U

3) My Engineer

4) En of Love

經典

1) Theory of Love 愛情理論

2) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

3) Dark Blue Kiss 深藍之吻

4) He's Coming To Me 清明時節愛上我

5) TharnType 真愛墨菲定律

6) Until We meet Again 待到重逢時

7) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

8) Love By Chance 不期而愛

9) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

10) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

冇睇過S2G既LM

跛豬喺屋企著自家品牌

：快啲去買astro

求WIN

大結局同千星再吹奏過

P DIM 必須受到教訓

我覺得蕃茄皮好好笑

冠軍狗真係輸成條街

3QQQQQQ

蕃茄炒蛋我去皮

第一季完全想skip曬佢哋小新條眉，細佬個樣又有種講唔出嘅奇怪

要為自己做過嘅嘢付出代價

小新都順眼咗

佢一直刀係咁得意 靚仔 bfable 咁好j 同 narak

呢啲咪就係冠軍狗同p'aof嘅分別 睇下邊有人叫冠軍狗p

P'你可摸耳四重加密

來緊

我就係接受到gun仔做杉菜
咁我就可以ship唔同嘅鬼船

流星花園變BL會唔會俾原著fans圍屌

你好糟糕

我相信 gmm fans接受唔到bg多啲
我細個睇個陣覺得杉菜有啲煩
都係gun仔喊戲好睇好多女人

韓仔靚版

借）盂蘭時節想見你
文字版故事來鳥大家睇完話畀我哋聽覺得點啦
個頭就爆 要瞓先啦
雖然真係好長，但希望大家會睇晒啦

自作自推先
真心唔只寫嘅我地 剪片同唱歌
仲有幫手read嘅組員都好用心炮製
希望大家睇完畀啲feedback/comment
一齊激情討論！

等我用盂蘭奇跡強力召喚P Mix！

許光漢個嘴都係咁啦，但佢又冇問題，turn out 係演技問題

仲有一集

表示認同

你個名 100分

其實佢同小新出道作刀已經好好j
雖則套戲吾好睇

我 肥 矮 毒 柒 樣樣齊

睇完 太sad

屌我又miss咗live

終於睇咗ep4
好正

想買OK麵

痴線大雨到變左落湯腸

越腸越覺福姐同哈密瓜好似樣

雀仔腳

Skip leg day

我會當你完全係讚緊我嫁
Hahah丁橋丁橋

我反而試下MAMA既咸蛋粥記得係泰國食過清湯同黑色杯麵都ok

搵我去做杉菜

好大機會會帶到似傻仔

救唔救到果十二個手足 就靠你哋

我覺得佢正過佢老母

手拍肥唔覺意按到

之前唔係話佢想認tay咩

我認我係大肥婆

邊個叫你企係巾仔隔離

借）推

9成9啦
最後兩集瘋狂賣

睇左!

我依家諗緊plan同timmy?jimmy?(高個個)
邊個好D

講錯
應該係mean

污糟

一次食晒4個我會濟
但係可以儲起慢慢食

成日都覺得切開佢入面係黑色

白色既

冇睇過
但係呢隻野係咪又係奸角來

metawin(已切）

仲要有錢
成件事諗落真係好糟糕

神作！

p dean!

好尷尬 DEAN : 呢塊狗牌對我好重要.
FLUKE : 我戴係頸咁就唔會唔見咗

【fanfic】
大家睇完港字組《盂蘭時節想見你》未
老朽都寫咗一篇新fanfic，好長，仍然係攝伯B
寫完呢篇嘅開頭我曾經以為自己好撚有寫攝伯B嘅天份，但原來只係曇花一現
大家睇完話我知有啲咩地方做得唔夠同埋寫得唔清楚我真係一個好渴求認同同回應嘅老人家嚟

話說其實我想寫下klano，有冇人有興趣睇見中文好似冇乜人寫咁

老公好靚仔啊

D人唔知去晒邊做現充

你

其實都唔係好差姐

其實我覺得混左血個樣都係差唔多
只係跛仔拍BL起家冇對手
好耐之前睇康熙有個鬼仔又係好靚仔 叫倪安東
我自己就覺得佢靚仔D
老婆團就唔排啦
球慧既老公團我就排緊

放完地球梗係要放埋

有冇一個0仔可以靚得過小地球

好MK同好瘦
依家大隻左就好睇D

this?

加油

yesssss tkss 雀雀

借）
有正體版㗎

mark低遲d睇

只可以講以N既智商知道呢句係咩意思
T就唔敢包

不期2唔掂WO
TIN熟左但係未熟透 冇左個種後生既公子哥兒既氣質
CAN就熟到變左皺皮哈密瓜

加速金鏈你應該可以變愛回家既曹總

係啊

yes 想唔想睇下

一開波就係度喊
明明之前點搞都唔喊

曹總有咩好睇

其實我連不期一睇完一集都收咗皮

我冇睇明明條線
佢條線我飛晒
淨係睇TINCAN炸

plan仲要喊得好核突
完全冇福姐個種性感

我睇樣炸
PERTH我都OK
但係SAINT我就真係

唔係呀 我指買個袋去買餸嘅心理準備

佢兩個本身擺埋一齊應該都幾襯

n' mix 開咗新post 未

perth有D似吳偉豪

矮一先係王道

我買咗黑色嗰件嘅M，平時著M嘅我，當裙著又太短，普通tee又太大，肥矮毒撚有咩錯？！

不多不少160

白色會變黃。。。買唔到餸

費事啦
同埋件衫白色我驚好快整污糟

自從netflix有我就唔信係小數

唔驚 佢應該訓左

其實睇牌子嘅 zara我買童裝都得添但最煩係

所以都係買m多

我身邊都無人陪我睇

hehe會睇

新人留名 最近入坑still2gether
brightwin好正

認來做咩
我覺得同識既人傾
萬一傾到起勁會搞到人地以為我好肚餓想食左d泰仔